[突發！] 原來Yanny@SuperGirls鍾情自閉男

原來yanny對花花公子會落晒閘
仲唔介意無法拉利, 靈魂係最緊要
按我推斷, 陳監製應該都係個自閉男黎

個有錢仔原來係自閉仔

陳監製有本質靈魂架

自閉男追完heidi又追yanny,果然夠哂自閉

真係考自閉

連登仔不願面對

先決條件有錢
自閉=專一

窮撚彈開

講真yanny個人咁鬼馬又點會真係鍾意自閉男呀

聽講佢鍾意方大同

一動配一靜

要做純情毒女喎就梗係連偶像都要着手啦
唔通話自己鍾意費沙文洛或者edc嗰type咩

好多拍拖都一正一負
不過港女最緊要個銀包係正

自閉到識唔到朋友所以食返圍內人

你而家好憎佢咩

同問 係咁追擊佢

因愛成恨

呢條女真係近年最嘔心女明星前三

人地純過冰山d蒸餾水架
對住花花公子會落閘
不過show一show銀紙就同你開番下面度閘啫

你個名